
                      El reinicio de Gareth Edwards, la primera película de Godzilla en una década, no funciona como debería, pero al menos intenta recrear la paranoia social tan arraigada en el trabajo original de Ishirō Honda.
        
            